見到馬明可以狠心斬纜，各位帽男快啲醒

醒啦呀，唔好再比回憶困住自己